［拋貨］家長用船接細路放學可唔可行

純粹拋貨
尖沙嘴如果俾狗堵 後面係海會唔會有辦法走到？
雖然可能香港冇乜人有船
巴絲打俾啲意見

水警....

扮開船p或者得嘅